連登仔無血性？

海洋公園一案 隔離post新聞話原來佢係讀ive而唔係中大 啲comment竟然係話人ive仔無前途 抵死 將重點放係人地講大話 欺騙老豆 冷嘲熱諷etc

已經唔係口唔口德問題 尊重下死者一人少句啦 人地總有佢苦衷既

你地係咪真係壓力咁大少少同情心都無 以前係高登都唔會咁誇張

最後 RIP

關你撚事咩 把口生係我嗰度 鍾意講咩就講咩

言論自由嘛

好撚柒鳩煩

有咩死人事件總有d撚樣會開post話

連登仔無血性架乜乜乜

現實中已經成日好虛偽
上連登講下真心話都唔得?